誰人大大力～誰人用棍大大力～

無牌做黑警無力～

誰人大大力～誰人用棍大大力～
全民像戰士賣力
蝗蟲勁廢受刺激

香港的夜晚
連儂牆築起多麼耀眼

lm

pish